Miss Pun : 我要結婚了。

沒有懷孕，只是緣分到了。感謝對方三年來伴我走過人生的高峰與低谷、疾病與健康。

不會復出，IG和FB App都del了兩個星期，因為要公佈這個消息才安裝一下，不是故意不回覆大家的訊息，而是真正的我不喜歡社交。

也不會舉行婚禮，因為疫情，疫情過後其實也不會補辦，因為我不喜歡。

純粹循例通知一下認識的人，不是邀請大家或要求給禮金，祝各位生活愉快。
7 小時
deng1012 的個人資料相片
deng1012
恭喜 沒有回過文章
但這個真的值得恭喜 希望妳們幸福 也希望未來台灣跟香港能夠更加接近 並且互相扶持
祝福你們 也祝福我們

死臭雞

娶雞 條仔做件好事

咪煩啦
鞭鞭有力蝦條仔 好撚型咩

同果啲大陸HG搵夠，求其搵條港佬埋單一樣

斷咗電子雞筆錢仲唔拿拿臨搵買單

人地藍絲楊明炒車都照攬唔割蓆
樓上幾條垃圾即刻衝出黎話人係雞

藍屍狗無腦 你又要學？
狗同人係有分別

睇黎閣下都係PR 狗黎
好想挑起事端等對家燥底

深圳燒鵝完全封鎖

Miss Pun：「智障就唔該塞返入老母個閪度回收。」

聽講重係處女

關我乜事

第一句沒有懷孕都知咩料啦 講比邊個聽呀 呃完毒撚錢有人埋單又要跳出黎講晒比全世界知

過多排可能又彈返出黎話自己仲係處

講真衰撚左仲貼要結婚想點 好撚cheap

一雞死，一雞鳴。

係 全連登都係pr狗
得你最撚醒
你眼光又好獨到
好叻啊

傻西

沒有懷孕？

［突發］Miss Pun有左bb！

LM 睇臭雞入冊